林鄭請公關 請認真對待

TLDR：請去該三間公司嘅 fb/twitter 洗版

林鄭又請公關喇！
今次竟然有三間公司入標
雖然大家都覺得好似冇咩嘢
但係呢個都係對我哋文宣嘅危機嚟

林鄭招聘公關 有公司入紙

入面已經好多人講緊有咩危機 -

咁點算呀？我哋要快啲去佢哋嘅 twitter/facebook
洗佢版
畀佢知道港共係一個腐敗不堪嘅政權
幫佢做嘢＝收 dirty money

法國個間最仆街

呢三間好似都臭朵

香港人可以為左湄公河而爆seed，咁今日可唔可以為左自己而爆seed?

其實唔止3間，總共有7間入Tinder

就有關「香港重新出發」招標工作的報道，政府新聞處發言人今日（五月十七日）回應如下：

「截至五月十五日截標時間，政府新聞處一共接獲七份投標書，現正對每份標書進行合規檢查。合規檢查完成後，符合資格的投標者會獲邀介紹其建議書。」

「我們對是次招標的反應，感到鼓舞。」

發言人補充說：「香港作為全球其中一個最開放、聯繫網絡最廣的經濟體，展開『香港重新出發』的工作有助我們作好準備，為在2019冠狀病毒病疫情減退後，重新與世界各地接軌，迎接商機和旅客奠定堅實的基礎。」

「我們旨在告知目標海外對象香港的經濟復蘇步伐，以及我們如何應對國際共同關注的事宜，包括香港應對2019冠狀病毒病危機的各項資訊，並知悉香港繼續一如既往，是一個好客、開放的營商之都。

如果咁都比公關水到，請問你由上年六月開始係未失憶？

你以為 PR 淨係做畀你睇咩

尚欠91%！

眾籌連結：

來源（區議員認證）：

#借位

國際線呢？

推

Push

佢都識打外國戰線

咪係

國際線公關+5毛大軍

黑到咁點漂都係黑
標到嗰間目標應該係搵一浸錢就閃

推 仲要去三個國家既官方fb洗版
嚴重損害自由世界價值觀 更有叛國之嫌

問下佢地怕唔怕被制裁

又睇少對手

唔知有冇人做左整合
得REDHILL搵唔到TWITTER

Edelman
Facebook

Twitter

MSL
Facebook

Twitter

RedHill
Facebook

屌我正想 copy 過嚟

要將港共政府同佢其他客拉埋一齊？
不如拉下佢3間宜家有咩客先？

呢啲野梗係快手快腳做喇
都係個句
跪求大家打國際線

無用 以佢咁閪既性格唔會聽PR公司之笛

行動post push

冇撚俾林奠洗底
推撚爆佢

有冇得重新開過個post放依段

好，我開一個新既

shd be tender, not tinder

你唔係個對象呀嘛....
做黎昆啲外國左膠咖...

會動搖既本身就係藍
理撚得佢

要認真對待，人哋可以撈到今時今日，係有料到
唔好輕敵

大外宣

人地唔係做俾香港人睇

用嚟打國際線㗎
俾香港人睇咩你估

［國際線］林奠廣邀公關 力闖國際線

屌

笑左

做緊

洗白工程

push

唔會阻到
人地認錢唔認人
有間直程專為獨裁者洗白

一係你出得多過佢/眾籌搵PR公司對抗返佢

洗啊洗啊

國際線一樣道理
全世界都知發生咩事 咁都可以動搖死撚左佢算

已經留曬言

好多鬼佬仲分唔清中國同香港
上少啲連登

人權法制裁名單?

3間都仆街，推比美國睇

我地要比佢地更勁

將d 公關名譽掃地？

外國人多數睇文宣去分析件事，當國際公關去做show，真係會做到洗腦效果

應該係要搵番所有同參與投標既PR公司有關嘅黑材料出嚟

幫推

清，你咁真心膠，你睇過之前政府幾條國際片就知，好多外國人buy
正如你以前做港豬咁，你都唔知外國示威起因及目的啦。
大把港豬覺得以前韓農黎香港係反政府，其實佢地都係為左自己生計先咁做

自己香港自己救

林鄭：會反對我嘅都係no stake in society 理撚得佢

行動 post 推

有冇social media 洗佢地版

新武器+OT錢

講得出證明你完全無幫手打過國際線
有打過實知好多鬼佬係基本認識都無
唔講外國點睇香港，就咁睇連登
呢度都大把人唔識美國政壇嘢，日日睇標題就9up美國政治
對外國時事無認識好正常，支共係有好多操作空間
咪當個世界圍住自己轉啦on9

Agree

千祈唔好輕視
隨時抹黑帶風向

tui

搞鳩佢d客幫佢推到幾仆街幫ccp

唔可以輕敵

唔好輕敵！

咪係，點會上下fb擋到 人地專做dirty job

嘥晒納稅人嘅錢

正想講呢樣 要幫手同所羅門講聲 要密切留意咩公司收錢幫港共做野 要將呢D公司放入制裁名單

推

如果巴絲想睇下原本篇報道
可以上PRovoke睇

佢前身就係專門報道國際公關業界訊息嘅網頁「The Holmes Report」，上年9月先踢爆過林鄭搵PR結果食檸檬

要翻譯整合可以睇下小弟個post
【大外宣】一文比你睇哂邊間PR接咗job幫香港政府洗底

個人小意見
我地一直貼我地警暴或等等問題 人地未必care
全球觀眾未必會有共嗚

但如果牽扯到武肺問題 涉及到全球利益
比起香港警暴等等問題
仲要依家仲發生緊 又全球圍堵緊中國 較易引起外國觀眾共嗚
可能對PR company更有阻嚇力

所以大家不妨考慮下用武肺既資料去講

以下係其中一段片 講7婆點樣有份spread virus around the world

紅色公關洗驚你洗版?

Pr公司都要請5毛，不如我地去interview

都要正視，外國好多左膠

有得諗，同其他客講佢哋間pr做港共生意係拖佢哋落水

好撚多人唔知發生咩事只係知道香港有protest
前因後果可以話完全唔知
外國民間點睇支共唔會理，呃到政商界支持支共同幫手打壓抗爭者就夠

我地香港民族都要開返間PR公司反擊

三間公司都有ig

edelman
msl_global
redhill.world

其實我覺得佢主要目的唔係示威 係怕撤資

，

總統選舉都會放一大舊錢請PR
點解收咁貴都有人肯畀錢，實有原因同價值
政治PR = Propaganda
而今次唔只係中國，再加埋外國配合政府權力嘅propaganda
咪咁老定

Pish

PR 公司最多都係包裝下
依家香港都唔到柒婆話事

算啦 輸硬架啦 抗爭已完

推！Edelman 個Facebook 唔夠五個人洗版

要搞到班pr公司無pr image!!

keyword: 自貶身價做維穩機器

push，國際線重要一環

PR = Propaganda

法國嗰檔連沙特點殺異見人士都洗白到

手足眾籌 濫捕需要付出代價 時間緊急 得返7日要3百萬

算啦 法國公司做慣呢類野 monkeypore 唔洗講

美國佬應該唔中 因為佢本身係商業pr 之餘 係敵國公司 支那信唔過

所以你點屌都係冇用

請認真正視

Why唔香港人眾籌請返間PR公司打唔返佢？
香港人人就係錢多？有冇得諗？

呢單太恐怖
似沙特、土耳其同美國三家傾掂數大家一齊冚低件事

之前一間都冇
而家有七間
我地要有啲危機感

咁又冇洗到 只不過沙特係美國盟友 美國有心放過佢

呢個要正視啦
及早address好過遲啲俾人打到國際線前功盡廢

經濟唔好 咩job都要接

法國真心邪惡軸心走唔甩
輸出勁多軍火俾全世界極權打壓異見者

水砲車都唔知賣左幾多架殺左幾多人

法國成日都自以為聰明 做核突野

Well done

一早講咗根本 國際線俾本土線更有需要
呢場仗靠香港人係給唔會贏
一定要令到全球反共先有勝算
要食住武肺上 唔好俾中共走甩 武肺係核彈
呢個核彈會引爆更加多嘅嘢

一早要focus twitter 而唔係連登
英文唔好唔緊要 有key words就得 外國人會明
同埋圖片 影片比文字更有用 唔需要識英文
同埋你放咗上去 自然有人幫你翻譯

又呢一刻開始 全部人同我過去twitter 做嘢 連登開一個post 嗰邊要開十個

唔牀再on9 匿喺連登打飛機

睇下邊個啲公關勁啲
得條八婆識請？

全民twitter

咁就夠啦 只要係自己人嘅 wfc你暗殺邊個種族清洗邊個姐
依家擺到明全世界要歸邊 班白左究竟點企係好重要

如果我哋眾籌請PR
或者請一班有PR經驗嘅人搞PR
有冇得諗呢

我地會被邊緣化

推到佢地唔敢接job

至少你要係一間公司呀大佬

對外國論述而家要用返d人地聽得明既野

例如好耐冇講過既anti Chinazi

或者將香港人抗爭講成democracy vs communism

政府唔再係政府，係communist's puppet, 係港共,唔係pro-Beijing 咁簡單
中文唔好用建制派，要用港共派，封建派

再加大量memes 煲大佢

議員做返一般正常論述

日常生活同藍屍周旋就同佢鬥藍鬥紅，唔好再用正常logic

佢話支持廿三條/國歌法/教改e.t.c.，就話一國一制香港直接用中國法律。支持廿三條等如支持永續基本法，永續高度自治，永續港獨思想。真中國人應該要支持一國一制，一國兩制為國家添煩添亂，得益既只有外國勢力

自己自由發揮

入佢哋網站個client list，求其Edelman 就有
HP
KFC
Johnson & Johnson
Heineken
U.S. Navy
波多黎各
Bosch
Asics
HSBC
Paypal
Samsung
Lego
UNICEF Sweden
Adidas
Dove
Adobe
Unilever
⋯⋯不能盡錄

其他客包括幫沙特政府沙白啦

呢個時候入得標嘅肯定係專洗白帶風向散播propaganda嘅公司 今次隨時係佢嘅成績表添

所以冇得正面打架喇 做好自己 打好自己嘅國際線 宣揚全球反共 繼續煲大法治已死 遊説外國政客 保持抗爭熱度唔好比佢講中真係已經收咗皮

Redhill

推上嚟
畀埋壓力呢啲公司
唱衰佢哋公關幫恐怖分子做宣傳

林鄭請公關
第1名:屎老母

莫輕敵

推啊

去twitter 預言咗呢樣嘢先

啲公關對象唔係你同我
係香港以外嘅所有人

港共都知要打國際線
大家快啲都down 返個Twitter啦

冇Netflix級documentary講呢件事
國際線好難打

有冇英文文宣講呢件事

推，幫手留cm 屌9佢

！！！

你同商人講dirty money同冇講過野一樣

直接屌鳩佢咁做間接殺人算啦

香港獨立

七百幾個正評，但撳入去俾嬲嘅人係一百都冇啊

Pushhhh

Pushhhhhhh

咪鬥黃啦

行動post!!!!

用小粉紅對付外國公關 有無得諗？
1. 係微博大肆宣傳
港英餘孽林鄭月娥 重金禮聘外國走狗公關
錢是中國香港的
公關竟然選外國都不選大陸明顯勾結外國勢力
2. 號召小粉紅在微博鬧爆林鄭
翻牆在twitter 鬧爆外國PR

在大陸形成輿論 都係一條可行戰線

我知連登仔唔玩微博
但滲透係需要架

極需要有組織的每日行動post，等大家統一有方向性地做嘢。

Tui

佢地啲POST 都冇咩interact, 冇咩人like 同share
邊度先至hit 到佢地.... ??

已向Pompey trump rubio ted cruz篤灰

Push again

咁多人推但無人做

係，題外話，Netflix裏面有啲片都有公關操作，不過唔算係邪惡嘢，但裏面係有滲入咗一啲國家級公關宣傳

Hit佢哋啲客